妻子因玩游戲花光家中50萬積蓄，還欠了15萬外債、妻子每天想自殺、自殺

近日，家住青島的程先生說，自己的老婆因玩游戲花光了家中50萬的積蓄，並且還欠了15萬的外債。

對於妻子的行為程先生說：“她所有的錢往裡面投入，為什麼這個游戲這麼迷惑人？我現在理解不透。”

他表示目前初步估計妻子在游戲裡花的錢50萬是最低的。在年前一段時間有個13萬的信用卡程先生已經給她還上了，還有花唄、借唄將近3萬多他也給還上了。

讓程先生崩潰的是，過完年之後，他妻子又全部刷出來了。他大概算了下裡裡外外，光明賬上就是好幾十萬。

由於程先生工作比較忙，家裡的錢都是由妻子保管。而且程先生在家的時候也看不到她打游戲。

後來經過他的詢問妻子才說，“就是你上班不在家的時候打的。”

因為妻子的“揮霍”，把錢全輸進去了。程先生很痛苦的說：“現在面臨著孩子上學，現在整個家庭都癱瘓了，她整天都想著自殺、自殺，現在我每天還要看著她，我現在都無法正常工作了！”

騰訊又贏

想知邊隻 game

做雞啦屌

玩ps4咪唔會咁囉,一隻game買斷玩到底, 課金手機game=垃圾

沉迷的課長真係好痴線架
每月用五位數,六位數課金都面不改容.

仲要最慘既係,
佢地課完拎到 "全港最強武器" 後,
隔一排又出過一批更強既 "亞洲最強武器",
再一排又出過另一批更更強 "世界最強武器".
總之永無止竟咁一直課落去...

Psn 大把洗錢方法
FIFA要你買球員卡

Fifa，Nba2k，大把人課金

Star war?
2K?

GTA都要科金啦

可能程先生試玩之後一樣不能自拔呢

從來只玩買斷game, 不玩課金game

原本睇標題以為係日本 覺得好慘
入到嚟原來係支那種嚟

自己搵得錢少搞到家破人亡
50萬課金濕濕碎啦

50萬日元使撚自殺咩

可以兌

好多”課長”都係傻鳩嚟
又要威又冇多閒錢，但又要死頂
課金就想人讚有d仲要串柒柒

打機課金最on9

btw 條女課金名貼仔/中飽私囊就真

果D 濕鳩打仗GAME ，課一百萬 先叫有得玩
幾十萬 真係好少

呢 D 電話 game 設計上根本係賭博

玩武俠game閒閒地都幾十萬

離婚止蝕

玩online驚 如果真是要課, 只買禮包, 買斷永久, 最好不要有buff (有能力buff的是大坑, 請棄之 , 廠商只會再出愈屈既新裝)

之前有人post過有台仔玩天堂2定唔知天堂m課咗5000萬台幣

基本上有VIP 或姐係可以買課金裝會影響到遊戲實力超過一成都係垃圾，pc ps4 Xbox 咁多買斷既game唔玩走去玩手機game咩心態